點解無人講湖北支那種返香港會仆街

屌連登做乜野
下下都講外國點點點
關香港人生命財產事既野無人講？
二千隻奶支毒王呀

醫療系統瞬間崩潰

恨不得佢地帶埋D病毒返黎攬炒

如果全港中哂
死6000後生, 13萬廢老
仲要實際上呢邊防疫意識高D, 更少人出事
隻病毒做倒無人做倒既野

攬炒埋我地d醫護手足呢
班毒王計時炸彈黎架

俾佢地返香港隨時一鑊熟。

個比例咁樂觀
後生既咁多行山撚聚會撚...

跟之前公佈既年齡死亡率乘架咋
多D國家中招之後個率會真D既

因為就算湖北支那種返香港 同羅湖每日嘅input無分別